稱「電郵門」醜聞只是小事 LBJ續撐拜登諷特朗普係小丑

美國民主黨總統候選人拜登，近日雖然被捲入其子亨特的「電郵門」醜聞，但湖人球星勒邦占士仍然呼籲民眾投票支持這位前副總統，又嘲諷競逐連任的總統特朗普是小丑。

特朗普與拜登在香港時間周五早上，進行了大選前最後一場電視辯論。在民調中落後的特朗普猛烈攻擊拜登，特別對亨特的「電郵門」醜聞窮追猛打，質疑拜登擔任前總統奧巴馬副手期間，讓兒子在烏克蘭及中國做生意時，利用他的身份牟利。不過，早已表明會為拜登助選的勒邦占士，顯然未被事件影響，他在Instagram貼出了一張特朗普與拜登辯論的電視截圖，並以小丑emoji遮蓋着特朗普的頭部，暗諷他是一個小丑，同時呼籲選民投票。

LBJ在16年大選曾在俄亥俄州為民主候選人希拉莉站台，而他早前接受傳媒訪問時已表明，會在今屆選舉為拜登及賀錦麗助選。LBJ因為不滿國內黑人民權狀況，表明反對特朗普連任，由他牽頭的倡議組織「More Than A Vote」，亦正跟美國前總統奧巴馬的妻子米歇爾合作，與對方旗下的組織「When We All Vote」，攜手呼籲選民參與投票。

點解死果個唔係佢，而係kobe？

LBJ永遠唔會令中國失望

kobe冇死，都可能有份幫手拉票

隻力架幾時收山腳

支持lbj goat

猩猩

foj條撚樣收皮啦

到底係咩原因咁多名人都撐china joe

RMB

做多左

可能自己都有份玩幼幼

⼃⼁邊個係小丑大家都知

點睇波台支持拜登

RMBJ

blm又幾大件事？

Kobe都會撐登

見埋你老母

sbt

邊到奶共
你真係弱撚智

強姦犯 同類人緊係支持